邊一間女樸cafe真係靚女？

唔要夾硬喬裝嘅女仔

去過名古屋有一間女執事好正好Pure
利申：冇可能有圖